====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce va et vient entre architecture et urbanisme , entre sites à interpréter et sites à réinventer me plaît , m ' est indispensable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

